柒頭Lunch哥俾人終於打？

怕俾人話帶風向 麻煩先起底

有人睇唔過條垃圾所作所為

仲要搞到俾便衣曱甴拉咗

抵死
打得唔夠多

其實lunch哥咩事者？

乜都冇做過日日係到引人注意
改名叫bubble哥

連登大把po有講

真
最近好多壞消息
義士手足佢哋陸續開始trial
反而冇人理吓

屌你地老母啦
話晒都手足，咁都唔幫佢
一日到黑淨係識分化
見邊個紅就反邊個
分化撚我屌晒你哋老母呀

割蓆聲明
我們現正宣佈與李國永(David/lunch哥/握狗男)與其支持者正式割蓆。我們從今以後再冇關係。李國永與其支持者嘅行為已經令到抗爭風氣敗壞。李國永罪狀罄竹難書，以下只屬於一小部份。
李國永重大罪狀：
1.周梓樂祭壇前玩汽水撚狗，對死者極不尊重。
2.性騷擾女手足，將自己條J send俾人睇。
3.膠化抗爭，用佢所謂嘅行為藝術同埋活動令到運動成為一場笑話。
4.自稱全香港最成功勇武，開咗個全港最大勇武公海，喺裏面自以為指揮幫人安排職位同埋更表。
5. 大搞個人崇拜，成立左一個星級團隊。
6. 與香港警方合作，報警備案捉手足。
7. telegram/Instagram一言堂獨裁，巔峰時期一日300個ban。對抗爭毫無幫助。
8.喺工程巴囚車面前搞事，令到其家人冇得送車。
9.唔聽意見，所有批評/比建議佢嘅人都會俾佢屈做藍屍以及分化撚。
佢嘅行為從不代表抗爭者。佢只係使用呢場運動令到自己更出名。佢同佢嘅支持者從支持佢報警捉手足嗰一刻已經再唔係我哋嘅手足。從佢哋選擇原諒以及尊重香港警察嗰一刻已經成為左政權嘅走狗。黃絲唔係唔使認錯嘅藉口。
與其話我哋令到一個蠢人出名，佢係已經靠蠢出咗名。
從我哋心底裏講一句屌你。

佢都有今日啦

P牌推

白卡佬 話全世界所有其他人都係共產黨

民主自由手joke

做咩姐你

推

戇鳩打戇鳩
呢啲戇鳩俾狗拉左係好事，擺明係啲yellow nazi 日撚日情緒勒索人嗰啲，根本就係場運動既負資產

藍絲扮黃，打囉

講得出呢d野就知你係白卡佬

似俾鬼攪多啲喎

比機會佢幫黑驚做PR

成班分化撚

無分別